方中信比瑞士手表公司嫌棄

guid=56745331&category_guid=7018882&category=instant&issue=20170526
方中信與瑞士一個手錶品牌，由2009年合作至今，已經九個年頭，但今日方中信突然遭該品牌終止其代言人身份，指他「完全與其品牌代言身分不符，以致公司管理層及在場嘉賓尷尬，更影響品牌品牌形象同聲譽」、「決定即時終止方中信做代言人的身分」。(新聞連結: )

翻查資料，方中信最近一次出席該品牌活動，是於5月20日到廣州出席旗艦店開幕。現場見方中信在台上與客戶及嘉賓有不少交流，又到台下為fans簽名。當日他接受傳媒訪問時，仲好識賣口乖，讚花都這個城市跟名字一樣漂亮，並說﹕「花都的腸粉和沙煲粥令我最難忘。」

如此親民都被品牌品取消代言人身份，原因啟人疑竇。消息指事件涉及客戶「飯局」及拍照等問題，有網民留言：「敢公開說出所謂與代言人形象不符的事是什麼嗎？就沒有看過有一家品牌會這樣因為一個飯局公開與自己代言人割席的。」但究竟係乜嘢飯局？經理人霍汶希(Mani)接受《蘋果》訪問時，只表示當中係「發生咗誤會」，「有啲嘢唔係喺合約，佢哋又要求做」。

有自稱當日在場人士於品牌官方微博留言，力撐方中信稱：「當天到場的信迷都有看到的，對個別來賓的過度舉止都非常的容忍，對當天在場的粉絲們都有說有笑的，在場時和主持一直都有說有笑的，根本沒有看到方中信有過度的舉止。」

「當天的活動我也有在場全程支援。說實話是第一次看見方中信真人，感覺他不僅保養得當依然魅力無限，為人還親和完全沒有架子。當天活動對大家更是有求必應，遇到某些非粉絲的擁抱雖然覺得無比尷尬卻還是保持笑容風趣一笑。我不明白為什麼代言了9年那麼長的時間要如此不愉快的解約！他那麼盡力的配合你們。」

「九年的合約竟然因為一次招待金主的酒會而這樣與代言人解約，意思可以理解成Doxa是一個在利和義之間無情無義的商家吧！」

「合作定明了藝人的工作範疇，除了工作範疇內容以外的藝人有權利拒絕。」

「你們得罪不起你們的嘉賓能理解，但你們也不是上帝。並沒有資格發這樣的聲明貶低方中信先生。為了不得罪嘉賓而做出這樣的聲明，誰沒有禮貌公道自在人心。」

老老豆豆，方中信咁型有陣老味都比人嫌，好明顯係黃種人問題

鯊魚牌

傳聞唔係話唔肯服侍股董：p比人踢走咩

大陸代理

睇上文
似似地